2017奇妙處處通3人同行85折

我想買白金卡 差2個 有冇人一齊買

推到有人一齊買

3連

搵員工幫你買啦 8折呀

有冇員工係到

今年得85折?

上年3人行 65定7折

買左張金卡

樓主 我有興趣買
但原價其實幾錢張 ?
以前好似可以用當日門票加差價買

有性趣喎

樓主都唔留tg 點搵你

白金卡差1個